傳真社：龍門同富臨有利益關係

【龍門爭議】香港政治環境催生了「黃藍經濟圈」，意指透過光顧政見相近的商家令該陣營壯大，但亦出現一些爭議。傳真社過去半年收到近10宗投訴，指「黃店」龍門冰室處理「捐款」用途與聲稱不符，包括去年初開展16個項目收入高達2,300多萬元，但最後倒蝕過百萬元，質疑負責人張俊傑處理帳目有問題，希望傳真社介入調查。基於公眾利益，記者嘗試比對各項帳目及張俊傑對外聲稱是否屬實，並將資料整理公開，由大眾自行判斷。

投訴另一主要內容是質疑龍門與「藍店」富臨有利益關係，張俊傑曾為雙方早年的合作解畫，稱2019年9月已「不收分文」出售與富臨有關的龍門股份，損失60萬元。富臨亦回應本社時指集團與龍門並無關聯。不過公司註冊處最新年報紀錄顯示，張俊傑仍與一名富臨關連人士共同持有一間公司，該公司曾為龍門冰室簽訂租約。

傳真社透過電話、Whatsapp、Facebook、電郵及到冰室接觸張俊傑，向他提供相關資料希望他回應以釋除公眾疑慮，他均拒絕接受訪問及提供資料。

足本報道：
龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

龍門開16項目籌基金收入2千多萬 最終倒蝕百萬被質疑賬目不清

英文版本：

加入訂閱，撐起真相：

報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

cctoy: 賺藍屍錢有咩問題

波台又贏

同紅底富臨共同持有姐 有咩問題？唔好批鬥！

不割席不分化

行得太前

@UST蝻亞狗 @牧羊記 @屌你老母龍門

第一張圖誤導啦

根本唔係控股關係，只係有歷史關係（2019前）

智障先信饅頭
堆打手洗到煩

狗鐵從業員
支那人就是國恥
孩子飛飛

我同a有生意往來。

a同b有生意往來。

所以我同b都有生意往來

係唔係小學生間接接吻嘅邏輯

push

X(a, b)
Y(b)
有咩問題？

樓主係出名分化撚波台狗
已block

渣哥最黃最清白

信渣哥 日日食渣哥碎腩飯

傳真社兩邊都得罪究竟可以頂幾耐？

傳真社拋左個波出黎比人盲子摸象，有點以偏概全
但渣家軍一定好開心 如獲至寶